楊明哥哥，到底你是撐哪裡的，我要哭了，感覺被背叛。

又五大訴求，又撐警暴

衰過藍絲

唔好裝修ok？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

頭搖又尾擺
飄移境界

香港人好記仇

點解撐完唔公開出黎 你知唔知我依d藍絲有幾失望 乞撐警係錯咩 乜我地真係佔少數咩

緊係撐藍屎有成500萬人支持嫁

楊明來到 要光復這香港

條撚樣一直都係撐警
由六月開始已經係
你曲咩撚野線
直線抽擊啦
正陽撚

推

垃圾扮咩黃

仲叫得咁好聽楊明哥哥
痴撚線

識玩，搞到佢兩邊不是人

唔識分清楚啦 反正都係衰野會記住 好既唔記得
我淨係知佢係撐警
繼續罷食就得

陽具 陽撚

才明只係其中一個股東，可能股權吾多，其他股東要出來擦屁股，咪扮黃，始終商人無立場，只講錢。

楊明set rb 都唔戴罩你話呢

用得佢個名嚟做gimmick
理得佢佔間公司幾多%
佢一言一行都代表公司

阿仔揾老豆老母要大家快d幫楊明同家人重聚

唔好幫襯

之前一堆連登仔話轉左黃就算
好撚心蠢少陣

想做騎牆派？兩邊不討好

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

push

哥條撚咩，佢擺明藍

兩邊不是人

扮黃比藍更仆街下次裝修目標

點解仲有人問？
分明藍啦

1:觀塘拆路障
2:聲稱係員工自己貼香港加油，全不知情
3:不道德行為，撐狗

偽人真係偽人
扮黃仲仆街過360
入定紙裝修啦柒頭

佢係撐警藍絲呀
藍絲有藍絲既五大訴求
而且佢反對蒙面法，唔係反對禁蒙面法
立場同黑警一鳩樣

邊邊人多就撐邊邊

偽人、肉L酸！罷食就梗，睇吓消防、衛生有無破綻！

有間舖喺正遊行路線，鵝頸橋底
應該幾危險

優先裝修

連登某班所謂好撚記仇嘅香港人見到扮轉黃就出哂水支持
咁撚多真黃店唔去支持走去支持藍絲扮黃搵真銀

買兩邊，識玩

唔駛預我，仆街藍店一間，叫D on9 藍屍食

Push

係佢鋪面貼偽黃
屌你老母依d人係正宗食人血饅頭

同埋d人話佢d燉湯根本係味精，
最過份既係，
煲好d湯倒落椰子度扮原盎燉。

扮撚哂野

下面大合照唔係比人踢爆係2年前咩?

都係個句 藍店繼續橕警 咁擺明居馬起碼仲真心
但藍絲扮偽黃 呢D利字當頭見風駛里 單純地為錢 既就真係更加仆街

大家識做啦

第一張圖貼張a4紙就算都幾hea

食過佢間嘢 味道好一般

整幾張紙仔就當自己黃店

識玩

上圖post微博
下圖裝修完貼係佢間舖

佢決定企係果500萬人入面
希望佢生意盤滿砵滿

Post張相上藍屍group
等佢兩邊不是人

擺明玩緊膠

死圖

真架？
好震驚，以後唔幫襯了

del張圖唔好再forward喇，累死人呀！人地黃扮藍想套料你唔好踢爆人喇。
del呀，唔好再推。

仲要咁落力

拉到張BANNER好直呀
係真心架

收得皮

股東為保利益，可能好快割蓆

吃兩家茶飯

對藍絲講嘢嗰陣，點都要話佢撐示威者

係

Ok

拉到勁直又笑。
出自真心

放上微博啦

沉默的大多數（無錢幫襯）

直到起角

p牌仔係咪第一日上連登，唔認得個名都禁下起底就知咩事，仲真心膠

裝修果陣會輕手啲
但幫襯就肯定暫緩架啦

搬石頭砸自己的腳

裝黃？裝潢。

想食兩家茶禮 屌你老母正撚樣

食得黎仲要hea撚過人
求其整兩張紙就諗住呃吓人
做戲都做全套 做得好好睇睇丫
咁撚冇專業精神 唔怪得做極都上唔到位

屌你老母楊明呢頭SET 完RB
轉個頭去撐警

呢啲仆街真係要裝修

“Please don’t share”

楊明想做示範單位？

好撚肉酸，扮黃仲要扮得咁低
印張紙喺門口出面就想洗底。佢真喺當香港人ON9

衰過藍屍 扮哂黃咁

今次比你累死

咁求鳩其 係唔係比黑衣人嫁禍

優先爆訪

最撚賤係呢D

反了

(推上熱門)教育局對官校發「禁言指引」 已FC

笑死
印左紙仔就扮黃
人地笑緊你地啊

裝咩修 咪撚比noise 呢d鋪頭 咪撚幫親啦 點解要比noise佢 等佢自動收皮好過啦

今次揚明立萬啦

可恥

呢d最仆街。你全籃都叫對手，吊食2家茶禮仆街la

你咪照將張五大訴求轉載去藍絲gp囉

扮藍定扮黃?

裝?

推到執笠

兩邊一齊裝修啦

藍店就由佢啦，屌，罷食咪算

嘩屌
佢覺唔覺得自己柒架 奶晒兩邊

等執啦

「反對蒙面」法喎，佢隔離嗰張係講緊藍絲嗰啲五大訴求 (好似係)

岩呀屌
又要代言 講完野又話唔係公司立場

幫佢裝修下

屌你老母

藍，無變過，之前鋪貼五大訴只係員工個人貼

原來係同路人

幫佢係微博宣傳下間舖

做左咁多年都係咁撚摺gimmick喎

楊明係深藍,佢絕對唔明亦唔認同抗爭者爭取啲咩 只係覺得佢地搞搞震, 之後話：班友真係顛嫁, 再之後 拆路障：盡做啦
佢真心撐警

實在太好

屌

佢成個大頭放係鋪面喇
仲想同佢兜

嘩！成班垃圾偽人

721831

唔好推呀

最撚抵死係佢仲要咁落力笑騎騎拉橫額

明顯藍到賴屎

AGGER
我地撐警絕對係大多數
唔應該咁低調
做壞曬藍絲個名屌佢老母

藝人既極致，做乜都係假既、都係做戲

咪撚幫條二打六宣傳

突發！Ozil支持新疆獨立！

想食兩家茶禮？屎就有得你食！

典型偽黃
講一套做一套

不能放過佢

佢女友 諗下就知道

雙面人，等比兩面杯

14億+5萬

關我Q事
都係唔L食

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

最討厭又 黃又南

藍+黃=藍

唔係不嬲藍嫁咩

五毛憤怒了

唔好裝修 唔好留意有無便服警狗係附近

屌你老母死茄喱啡

偽黃正仆街

大家千祈唔好幫佢啲舖裝修呀

佢咁樣衰 但係上到位 得啖笑

支那人鐘意支那樣

On9

原來你係藍絲...

你個住梅窩又破左產成日扔野落街嘅死暴徒 小心我督鳩你

邊度有油水，變色龍揚明就會立即變身做黃色或藍色

dklm.....
食兩家茶禮

突然跳出話係黃的都信係白黐啦。

變色龍

咩呀 楊明不嬲藍架喇 之前咪流出過WhatsApp 對話lo 成班金魚腦

咁易就放過？藍扮黃仲要撐警

真係好仆街

p 狗on9仔 收嗲啦

不想放大只想放大被放大

屌你老母你係咪弱智架

唔好意思 借個位黎 一齊大大力推呀！！

［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

如果要裝修埋藍店，一條街起碼裝修一半鋪頭

楊明兒女 為正義 時代革命

兩邊都支持
黃藍共存

就好似gundam seed 入面自然人同調整者共存
或者Aquaman 入面、地面人類同亞特蘭提斯人共存一樣

笑死

打楊明 打楊明 打

呢條仆街
6月嗰陣時已經屌手足顛咗
條撚樣做人好心唔好咁屎忽鬼
又要撐警 又要想做黃C生意
你話好似曹永簾呢啲係撐警就撐警好過你條仆街楊明想食兩家茶飯

啱啱經過荔枝角嗰間爆場，屌

邊條街一半鋪頭都係藍扮黃再撐警？
睇得明未

898

手足，搵日去裝修！

佢唔喺果度出現，就唔會有裝修嘅危險。

條撚屌

S

成世人最紅就係而加

721 831 101 1111

「買兩邊」

又左又右 , 漂移嗎

楊明兒女 扮正義 時代革命

我真的不明白為什麼支持警察嚴正執法還要那麼閃縮 還要扮黃屍店
明明應該在店外貼表揚警察的標語 讓市民聆聽我們這些奉公守法的好市民的聲音

W

日日經過都拍烏蠅

Z

疸紅唔起係有原因嘅

D

聽講係個椰子會重用添呀

呢個唔係行動po

但係都要推

楊明愛香港人

又愛國愛港

咁博愛唔撚係唔表揚啊

啱啱放咗上無腦藍絲 tg group

FC?

好耐之前去過一次, 屌你老啲湯精重到仆街, 戈晚飲完又屙又嘔, 估唔到仲未執

屌佢老母死雞蟲
仲食人血饅頭

拉

好歌

佢間餐廳有無老鼠架？
如果有衛生問題，會令人好擔心

不講警甴只捧警察被放大

傻豬，信班連登仔話轉左黃就算咪兩邊不是人

識玩

一早要裝修啦佢間野

佢死撚硬

好怕d長輩真係真信左

害死人plz dont share

Don’t push ah

核突

反對蒙面法？？？

唔好裝修人地舖頭呀
暴力解決唔到問題
真係千祈唔好裝修

唔好裝修啊

張相好似係舊圖？

我見過佢清rb就有

老解有對手了

想問下各位係咪特別憎楊明
之前都大堆僞人撐警無咁大反應
想知個特別原因係咩

[大型民調]如果㩒一個掣，你同共產黨會即刻喺世界上消失，有幾多人肯㩒？

食兩家茶禮衰過撐警

已發出不反對裝修通知書

唔好再推了

呢個一定要推到佢仆街

正解

牆頭草

藍絲都不如

由鳩佢 唔洗裝修 佢咁樣食兩家茶禮反而兩邊都唔會幫襯

身在曹營

真 . 人血鏝頭

吾你老母

佢想二邊都討好
但事與願違
而家二邊不是人

你今日先知

中立撚 想食兩家茶禮

唔好推

一定無
但啲人唔信㗎，我哋要call食環去巡，以示楊明哥哥清白

保護手足 靜雞雞
唔好再推 拉

有咩問題

唔好比解放軍睇到隻角呀

支持又要收收埋埋

大大張合照貼門口
再紅圈圈住佢個撚頭喇

係咪咁都弱智咁都睇唔明樓主曲呀...

貼上微博啦屌

佢係喺旺角幫手堵路嘅手足嚟
唔好爆俾藍絲聽呀

微博叫TVB唔好用佢

「生意在哪裏，我就在哪裏」

而家係要佢兩邊不是人阿
你真係唔識㗎喎

笑鳥 咁冇骨氣

頭摇又尾擺

真係為咗手足楊明唔好推呀
幫手set RB 支持三罷真手足嚟

大家要幫幫佢

死暗星無新聞 用政治上位？趁地淋啦

可能同藍屍合股做生意嘅人冇可能係黃囉

仲係到畀心我真係屌你老味

因為想食兩家茶禮

你仆硬街了

可惡 傷害我地千萬藍絲感情

。

一下推撚哂落班員工到咪得
再唔係咪話自己怕畀人裝修先扮野
人
兩邊不是人天真過天真嬌

藍扮黃 好撚核突

佢自己攞黎賤

扮黃俾藍更可恥

依啲撚樣咁乞人憎

［接龍］一人一行動po活動！

中立轉黃無問題
呢d藍扮黃就收皮啦

推到藍絲都睇佢唔起

明哥仔犧牲自己都要保住自己煲湯，好能偉大

哈哈哈哈

咁其他股東快啲割佢啦
係我就唔忍喇阻人搵食

Pushhh

cctvb嘅人可能係唔藍
btw佢個人個格不嬲都唔好

「揚名」民主與自由 萬世都撚夠

道不同都仲可以一齊搵錢？

扮黃 屌你老母

真係當人on9?

兩頭蛇最仆街

萬世撚不夠

藍都算
藍扮黃，仲咁hea
快d執笠陪大馬妹啦

最撚賤格係食兩家茶禮既仆街

冇轉喎
人哋特登澄清咗自己係藍
其實仲有幾多人誤會緊

呢條牟李都有fans?

唔撚係掛？

Push.

想食兩家茶禮？食屎啦

撐港.............................幣

佢宣傳嗰陣話自己係合夥人
邊有得咁著數呢個時候又話唔關事

諗住好似揮春咁，貼左保平安呀？

好撚肉酸

食兩家茶飯

狗改不了吃屎啫, 佢當然係支持極權國家啦

Tui

今日影既定係舊相?

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

應該光明正大咁撐

衰撚過狗

藍絲站起來！！！

唔好裝修呀

證明就黎執得

佢幾時貼五大訴求的？好早已經睇過片佢撐狗😂

藍絲既五大訴求係撐共，撐紅，撐政，撐警，撐黑，到撐唔掂就反骨即可

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

你曲定點？又叫人唔好推，
識唔識不推文回覆呀ching, 害撚死手足呀

扮黃勁pk

who cares
邊個黎

食兩家茶飯 真係衰撚過做藍屍

佢真係衰過普通藍屍唔係講笑

屌佢老母

支那明之前咪有Wtps流出囉
從來都係深藍 扮黃支那狗

推呀 騎牆咁過癮呀啦

無骨氣

正一死仆街

屌你老母呀！楊狗

楊明Facebook

莊思明Facebook

李嘉Facebook

莊思敏Facebook

劉俐Facebook

姚瑩瑩Facebook

曹永廉Facebook

李霖恩Facebook

朱庭萱Facebook

梁家輝Facebook

[真民主真好］蔡英文上國際美人youtuber 片 林鄭再搵官玩垃圾Fb live

留名

咁賤格要裝修

楊明你條撚樣差我錢幾時還

推呀

亂港楊明好失望

兩家茶飯既冚家鏟

楊明生椿？

好明顯想食兩家茶禮⋯⋯

邊個係楊明

寒蟬效應

個名得 2 個字都唔知咩事 ?

傳說中既.....中立撚.?!

裝修

唔駛彈出彈入喇
陽具明一定係藍到仆街
絕對唔係自己人
罷食到底！

唔好咁啦 楊明劏豬凳 撈TVB撈到TVB都就執 而家轉行開舖都比你踢爆 我驚楊明全家要燒炭死呀

幾撚柒無恥 店門口就擺黃絲口號 暗啞底就係奶住啲共狗 黑警狗袋底奶到雪雪聲

兩面不是人，藍又唔食 黃又唔食

撐警撐到CC縮縮影衰藍絲

我拉呀屌